平放數碼鋼琴 YAMAHA Arius YDP-s31

YAMAHA Arius YDP-S31 數碼鋼琴出讓，連原廠琴椅及火牛。荃灣區，$4500 價錢可議